我也需要人來陪 不讓我心碎

讓我愛到深處不後悔🚬

🤐

笠水閪都要人陪

🚬

搵牙宇陪你拉

叫佢收皮啦

垃圾入黎做咩
冇人歡迎你

u洗洗睡

同自己圍爐呀笠水閪?

冇人同你圍爐？

u又想搵人陪？

咪理隻過街老鼠 入黎屌兩句就出返去

禾醉關心反叛期小朋友

別問我是誰 請與我相戀

Ok

call me 志明

我先係張志明

清where u
Me be with u

我都要

咁多女仲寂莫？

又屈

你落返老蘭算喇

笠清重出9up界